依條山齊士既片真係幾好J

帶住個波係人群中都可以扭到出黎，禁區頂爆射又得，冷靜CUP過後衛再射近柱又得，咁全能既翼鋒唔通真係得雲加先有本使用手冊？

山神係巴塞個陣都唔錯，去完曼就

當我地干爹死嘅？

傳射扭都有
點解會比人話廢

佢果兩年係生涯高峰
加上爺爺前面根本係放任政策 佢鐘意點踢都得 又唔需要兼顧防務
佢同燒都可以話如魚得水

D人印象流 覺得佢周薪低 = 廢

聽講佢無收錢幫獌踢

根本無勁過

呢條友，係阿記果兩年直頭波牛黎，正宗博盡無悔，傷左唔比佢落場會發脾氣
果期踢足咁制，世界盃完又踢美洲金盃，仲要連攞兩屆落晒球王/阿根廷面講國家隊表現佢仲勁過美斯

爺爺用到殘，多病多傷就比獌養傷而家養完傷去國米又翻生

其實係呀狗最後個季都踢得好差

開始多傷+扭計走人
但頭幾季堅勁，比佢禁區頂wide open起到腳都中硬龍，重心低，快、扭得帶得、技術好

要拍住黑b禾b 緊係去拍連美斯好過

最勁果季放佢打正前
少左機會空間比佢9扭9吊波

一睇球玉片睇到呆咗

最後個季真係見到佢拎波就知佢一定係9吊到尾

一攞波就起大位吊入去禁區
次次對手輕鬆清
基奧特嗰吓金球見到佢又吊入去已經想屌
不過基奧特又幾好嘢順勢入靚波

拎唔到英超，你踢到曉飛都無撚用

踢阿狗點拎英超呀咪玩啦

後備席笑
吊波入禁區

佢肢體動作成隻牛咁款，好似好勤力

臨尾果季場場同藍斯互屌

全盛時期top3翼鋒

佢踢烏甸尼斯已經勁到仆街

點解去到曼會廢到咁